咪屌住RTHK啦 個個樓主一句「收到風」 個個矛頭直指人地

連登仔
等利君維真係唔好彩比人炒左再屌都未遲
唔好急住同一間同我地相性相合既傳媒割蓆先
以RtHK一貫作風 我覺得應該唔會咁樣無啦啦炒利
醒目啦ok?

點解哩招可以屢試不爽太多五毛帶風向？

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

推

Errrr，佢好似公務員嚟
就算係NCSC員工都唔係話炒就炒
不過有時候對付一個有風骨嘅人最直接同痛苦嘅做法係將佢投閒置散
例如係調去拍犬訊

今日好多P牌想帶風向
隔離post條友會員編號27萬
再起底望佢做過咩 一望就知係3毛
大家用下腦先覆好唔好

頭條新聞集集串過馬撚都冇事

有好多啦 P牌黑警係度發爛咋都有

今日屌鳩何妖個個拍片佬咁唔通又炒？

榮總14年係反佔中

但佢係算有新聞風骨果種人

唔太相信佢會亂炒記者

利申，無fact check, n年前個人親身感受

哎屌 又有一個 標題直接屈鳩rthk做左
幾百個like

冇錯！
Push

Push

利君雅本人已澄清絕無入房照肺

班分化狗

P牌全部唔可信

唔想學到好似梁天琦講咁 變到只信自己唔信其他人

如果RTHK係染哂紅既
頭條新聞一早無得出街啦
大家要謹記fact checked 既重要性